# Кулындло Ко

Веб сервис для хранения зауми - жанра поэзии, где стихи намеренно лишены всякого смысла. Добавленные стихотворения обучают нейросеть, которая делает синтаксическую разметку и может искать по заданному слову релевантные ему стихотворения.

* Используется Ruby 2.5.3

